唔好再就咁企喺度俾人打 起碼都識得避下

說好的一個都不能少呢？

說好的不受傷不流血不被捕呢？

一陣間又俾人屈同意被襲擊